Minulý tyden šli jsme do výukový vystavy. Vstupenka stojila 80 korun. Na vystavě byli vše univerzity České. Každá univerzita měla svoje misto na vystave. Největší místo bylo Karlůvé Univerzity. Zajímala jsem se o ČZU, protože chtěla bych tam se učit. Zeptala jsem se představitela ČZU o studium a zkouškach. Na vystavě byli jsme jednu hodinu a pak šli domu.
